好景一樓 game 舖 黑店 ps4 Spider-Man

大大盒典藏版 ps4 Spider-Man
擺係門口賣2000蚊炒價

屌你老母 5月落訂
到9月打去問，先同你講冇貨

Ig: ftgamesquare

落咗訂無貨就屌佢老母臭閪啦

有冇得退訂？

癡撚線黑店

有呀。佢退訂

幾撚好恰

推到佢仆街

唔去藍店訂 完全無保障

一句退訂大撚晒，日日企係佢鋪附近打電話去 屌佢老母Hi喇 睇下佢個谷尻氣樣

香港黑店再仆街 都可以繼續生存到 ， 吹佢唔脹

你受佢退訂？

好景最大間嗰間？
依間每逢新game都唔標價
睇死都係炒狗黎
每次都會自動skip

我on9左sor

希望大家一齊發動罷買行動

仲有記住，建議零售價係$398，多過四舊都係仆街炒狗

我多過398都唔買
但推到佢仆街係必需的

我好後悔 我on9 了

呢間野真係垃撚圾

推到要多d人知！

有哂地址電話千祈唔好幫佢叫外賣

垃圾炒狗死全家

推 咁請問手足信和有冇賣緊398

我見隔離post有人講深水埗有間賣緊$398
如果信和就落地庫（唔係涼粉）嗰間碰下運氣

冇了
全部4xx

定係等多排先買好

好的 謝謝你

聽日再揾
我係想要個雕像
Spider-Man 死忠

加油，我岩落到mk，睇下咩價先

黃金賣緊398

由超任時代生存到今日嘅出名黑店，仲有人中招？

地庫439 仲要有人排隊

撻訂賠雙倍是常識吧?

最尾都係炒
係咪應該慶幸自己買嗰陣係$398

依家去深水保有冇機

我會同你講博唔過
因為無記錯嘅話成個黃金十點鐘已經落晒閘

咁我隔幾日再買 唔該晒師兄

黃金930都關撚晒啦

唔係出晒名黑?

大家幫忙唱衰佢

我on9今日先知黑店

四download 板算

打機都要食炒價 香港人到底可以有幾低賤先助長到佢地咁

呢間鋪唔係係ps2年代已經好出名啦咩? 將舊機入返落盒，封箱當新機賣，唔對serial實奶野?

Btw 20小時遊戲體驗下星期就有2手貨接，又唔係gta online。。

好仆街

一上電梯個間？
我都中過伏，之後只買game唔訂game

推

大家買碟係因為可以放反出去??
定收藏or借比人玩
因為我幾鐘意買數位

玩飽放返出去幫補買下隻game

收藏
賣番出去好麻煩

炒唔起就俾貨你
炒得起就退訂食晒批貨嚟炒
無風險

係呀

仲要有舊錢揸手

黑店 豐達電子

細個買呔盤，比呢間野呃過

旺角賣親玩具遊戲既都九成撚樣黎架啦

呢間真仆街，好想佢執

我認我on9
大家幫手推爆佢

我就買槍GAME連槍,
出個日成個旺角有貨
我預訂既就無

狗到

好景 一上電梯 1樓第1間 黑店

門口大大盒典藏版 ps4 Spider-Man
擺係門口賣2000蚊炒價

屌你老母 5月落訂
到9月打去問，先同你講冇貨

豐達電子
Ig: ftgamesquare

呢間係得d廢中先去買

Sor 我on9 5月就去訂

呢間野不嬲黑

下晝5點買得返二十張，而家應該冇了

法巴依家諗住點搞

香港真係好多黑店 買game除咗信和藍店又或者上網check過真係口碑好嘅先敢買，事關有巴打喺黃金藍店都中過伏

大家幫手宣揚呢間黑店

我買ps4都比佢地呃過，呃左我張3個月ps plus冇比我

一齊搞鳩佢
搞到佢執笠

發動連登仔力量

屌佢老母

幫推 訂左都唔派貨真係仆街到震

今時今日唔買數位版已經係on9

要個雕像呀

豐達電子係黑店
全港罷買

黑店唔係第一日既事，加上隻game豪華版 連藍店都係6月頭先開訂，5月訂？唔好玩啦

豐達電子會唔會收收埋埋搞港獨

警方查下好喎

冚家產4月12就開訂
佢電話講話一隻都入唔到貨

去到話要隻豪華版先俾張訂單佢
應該收都收唔切

佢話隻豪華版炒價入 要炒價放
之後話普通 見你有訂就398
一係退訂

呢個動作佢有做

我有做

屌佢老母啦
講到賣$398益鳩你咁
明明依個只不過係正價…

報海關

好想睇仆街仆街死
快啲整撚死佢

好慘
呢d鋪執撚晒佢就啱

推爆佢

咁佢點

係一上電梯左同右個間
淨係知呢間態度西到

On9先去呢啲地方買

見到賣438 都係返歸買數位算了

有無人報個警

呢間你都幫襯，係你資歷淺啫，下次咪on9啦

水魚

都唔明點解買game要食炒價
等多陣洗死？

所有game舖訂貨都係晒撚氣

正解
炒得起邊會俾貨你

多謝樓主個post以後我呢啲新仔就知邊間係黑店喇

黑店呃人都算，呢間野店員黑面冇禮貌已經係常態，仲有ps3時代經過去望吓格價，當年好景仲好多人行吓，我睇睇吓野俾其中一名店員推開話我阻住佢做野，真係火都嚟

而家香港就咩都炒架啦，月餅，演唱會，手機，總之乜都炒，驚都炒是常識吧

收左張訂單，俾返100蚊我

對

好on9既風氣

好景成層不嬲都黑店
貨又無態度又閪
分分鐘全部二手包膠當新貨賣
係得電氣良品好少少

樓主都係唔想再有受害者先出post，大家原諒一個咁善良既人好無

呢間係咪電梯一上去果間大鋪？

第一次訂game

推到多d人 推到佢仆

係呀 豐達電子

原來12年已經有人講

⼁黑店！
對面舖位都係佢地黎！

根本係由超任年代已經係黑店

某啲二手game既價錢等於一手game既價

隻隻二手game都貴過西，傻既先幫襯

咁撚仆街

老老豆豆
買驚去旺角八成都係昆水
請去188買啦

啲間閪鋪連比錢用EPS都要收charge

有藍店 有pre order
唔明點解仲有game舖生存到

知唔知而家仲有邊到賣緊$398 普通版 觀塘廣場間間都賣緊438-448. 想唔食炒價都咁撚難， 咩世界

觀塘個兩間，狗也不屌。

上紅圈嗰間訂重老實過啲濕鳩地舖

無計，樓都係咁炒，仲要可以發到達，所以班大專生返學之餘已經諗緊有咩可以炒

數位版玩家路過

琴日係呢間買左蜘蛛俠398，無炒喎
今日仲訂埋fifa 會唔會伏

撻訂賠雙倍

以後訂特別版嗰啲去藍店啦

仲想搭單一問，有無巴打知蜘蛛俠個手製有無得就咁買

368先係正價

豐達係黑店

暫時冇，要連機
我想要典藏呀

最近兩間中間多左間,唔知有冇伏
好心你地咁大個人又想要實體就學下用amazon

知道 我後悔兼好冇心情

呢間最好笑既係隻GAME/機公佈就開始收訂
唔會講幾錢,但就要落100蚊訂(即係尾數任佢講)
結果一係隻GAME偷跑咗,你訂既未有貨,因為佢拎去炒緊
一係隻GAME佢炒價賣哂,連你訂個隻都賣埋,但佢又退返訂金俾你

自從依間野幾個月前哂我時間走去訂貨俾埋訂金到時到侯都同我講無貨/炒價入貨我就blacklist左
仲好意思兇番我轉頭要就要唔要罷就

exact7ly

我係打落去問先講

落咗訂都冇貨比, 咁落訂來做乜

屌，買digital 版啦

最狗既係佢有貨都唔俾，仲要光明正大擺係門口度炒

屌傻仔先幫襯呢d垃圾鋪

過左咁多年都唔明點解仲要助長依啲經營模式

十次有九次唔派貨，剩低嗰次就係炒唔起

其實即係送錢俾佢週轉入貨，仲要無息收

永遠都係著數佢拎，風險你take

希望所有人都唔好再俾機會啲濕鳩game鋪

炒game可以接受
在商言商無辦法
不過訂左 到貨又唔派
就唱鳩佢 永無下次

好撚多垃圾Game鋪正仆街

講真，d鋪頭又hold 貨，態度又差。
我如果嚮屋企出信和都要半粒幾鐘，又要比車費，我不如貴幾廿蚊買數位版算。
寧願咁樣我都唔想益炒狗

不嬲訂game都係送錢俾佢撚鳩你
唔會有任何法律幫到你
報警條差佬都會拍下你膊頭叫你唔好搞咁多野
香港遲早玩完

屌佢老母
當年買高達無雙，返屋企入code發現個code已經俾人用撚左就係呢間

查實應該杯葛呢種實體黑店game鋪。
個個買數位版令呢班友執笠

咁都有得炒

岩岩係藍店買左$398

信和地下個到應該398 入面個間

買遊戲一定藍店或數位

成日趕人買單咁 成日黑口黑面

都唔撚明點解仲有咁多人去幫襯。 d 二手game 隻隻都賣勁撚貴。 好似明呃鳩d 唔知價既人。 而家連行過上去既衝動都冇

Push

差佬都係狗

寧願買數位都唔食炒價

幫推

講到成個好景得佢呢間咁

行入d橦到d二手game上天花板果間ok

豐達電子狗

去twin star 同附近電氣果邊買

我估呢個報到無用
game嘅價錢多數寫建議零售價
佢又肯退返訂無食咗你訂金

推到執粒

呢間堅黑，以前落訂訂mh，
人地早左兩日出貨都係貴左一倍到，（大約啦忘記左）
佢地到正日先出話比我聽個貨重貴過人地早出既貨，我駛撚同佢地訂

報消費者 屌佢有貨都唔比你 得唔得
之前有間玩具鋪又係咁

唔好咁天真喇

呢d細奀野 得鬼閒理你咩
樓主間鋪電話呢

一人一個 玩尻死佢喇

瑋人一個電話問候下佢 玩佢七七49日 玩到佢癲

23882109

唔好幫襯呀

沙田398 第一日就買左

題外話想問一句: 主機版係咪今次有大量蟹貨? 因為我見個炒價都係4000蚊內,炒家奶野?

原價3680，賣3900/4000 都仲有賺，邊算蟹

炒得無上次戰神主機同MHW咁激烈, 所以一問,其實都有少少想轉PRO機,
但真係難搵bundle貨正常價位入

上網買好過，出街買驚食炒價仲要被班仆街當狗咁撚

因為今次蜘蛛俠價量明顯比戰神同MHW多好多。動漫都已經500部

有冇巴打放

豐達成日都話入唔到貨
都唔知係真係入唔到定入到唔派貨

炒到咁撚柒貴都係驚無貨姐。
屌，上網買完美解決冇貨問題，重可以唔駛搵地方擺，最多只係冇得賣返d二手games 出去咁解

好多西舖都係咁

好撚多年冇訂game，訂左反而第一日冇，一係要補差價

真係訂黎把撚

訂game真係算撚數，遲幾日玩隻game又唔會無左半

除左藍店全部都係仆街嚟
但無計你地班on9又走去幫襯又食炒價又淨係識上網出post屌
班仆街仲生存到宜家都係靠你地

我想問黎緊既TOMB RAIDER個價係咪真係450咁硬? 一隻普通既單機GAME叫到咁高 , 我認我窮,個性價比買唔起

I know sorry

咁貴

乜黑店黎？😨以前高登仔唔係成日話去好景兩母女到買機？

呢間真係狗也不屌

兩母女係指電氣涼品對面果間炸?

蘿拉到出嗰日個價應該唔會咁高掛
反而下個月尾rdr2我諗又真係會炒了…

RDR2有無得玩ONLINE? 一我係朋友XBOX玩左一陣炸,無玩到落去
反而PS2年代有隻第3身非OPEN WORLD既西部牛仔FPS好好玩

有online

我諗如果你地去豐達話想預訂依一set
佢會同你講有得訂
但到出嗰日就會好似樓主經歷咁

特別版我從來無咩興趣訂,屋企無位擺 ,除非真係好有愛
以前FALLOUT4果個可以帶上手既PIPBOY我就有想過訂,可以應用返落打機度既野

依家果D咩特別版送本畫簿+ SOUND TRACK就想賣貴幾倍,真係好難,有良心少少會送多隻膠公仔

唔熱門既話通常非藍店會平少少
十零蚊咁
都差唔多, 無得減咁多
想再平就要等二手

先生你冷靜啲先

黃金/好景
只要唔係藍店都係垃圾GAME鋪

最慘普通版都照炒
頭先睇過正價賣$468
依間仆街分分鐘出嗰日會賣$498

唔訂HKQ住,等2手 , 450單機遊戲真係食唔起,380-398都話試下,玩過兩集都無咁貴

黑店最出名係PS2年代舊機當新機賣者,買一手GAME我朋友話唔伏,但我買佢2手GAME中過伏 難分真與假

睇錯,係羅拉450,澄清

多謝巴打提醒，blacklist 左間舖先

只會係藍田間GAME鋪訂

以前去問mon貼幾錢,吹到百幾蚊

2000蚊有人要果個應該去驗腦

呢間黑足廿年咁濟

呢間野有冇咩回應？

人氣王？

YES....匯景個間